我正式宣布香港警察成為全世界最低賤嘅職業，沒有之一

不服來辯

又有五毛負皮，夠薑咪出黎屌柒我地囉

善意打破零回覆
沒有之一你老母，大陸仔

我真係唔知呢四隻字喺大陸黎

大你老母死p狗

屋企人原居民，我香港出世揸bc都叫大陸仔，係咪唔係用特區護照就係大陸仔

沒有最賤

只有更賤

可惜暫時無野賤得過佢地

職業???
奴才黎架咋

第一日知咩

奴才都算係職業嘅

應該係話閹人

無得駁
哀過龜公

要用賤畜黎影容

我都話唔知沒有之一係蝗語

吓 洗鬼你宣佈 街知巷聞

矯枉過正

駁唔到

不過我都係啱啱先知沒有之一係蝗語

我認錯

其實無一個職業比狗隊更加無貢獻

佢地又唔係軍隊 用黎保護人民

agger